[突發] 立法會議員鄭松泰侮辱國旗及侮辱區旗罪名成立

Source: Now新聞

弱智,個立法會除咗出糧依家仲有無用

泛民總辭啦，垃圾

最多罰款/社會服務令。

唔駛供數 搵食
趕住補選
不了

係咪唔係超過三個月監禁就DQ唔到？

黃洋達唔會比

面對不公義立法會，應該集體杯葛
班垃圾泛民食屎啦

跟住律政司會申請佢唔愛國，DQ佢

辭左職皇上邊有錢去加拿大

咁都打唔贏食撚屎駕

應該係

又關泛民事
人地蟲泰都話自己1 vs 69
你個敵人比人搞你會唔會為佢抗議?

繼續抗議

罰$5000

支那旗既尊嚴值HK$5,000！

係非建制派就團結啦on9
班垃圾泛民淨係留戀議席

簽名屌何君堯嗰陣又唔諗下團結?

而家明明係佢自己唔想同人團結先